碧藍幻想交友互助群組招人！

其實碧藍幻想也有不少香港玩家，故開設群組，希望能夠有一個讓大家休閒聊天的空間，也可以一起打關卡。新手也無任歡迎，會解答各種疑問。
可以講粗口和曬卡曬金，我們群內大部份都是200LV以下既鹹魚玩家，歡迎200以下的玩家一起加入

Pmed

我要從你手上撬走博士

Ching 你210 rank玩閪咩

唉 過200又唔比入 小圈子

我未過200rank 入得嗎

比profile我

醉愛神父

係咪真係有？一條友玩下斷下冇fd一齊玩唔知要做乜咁

推